彭斯：我們會拯救美國。你們等著瞧。

美國副總統彭斯週二來到佛州參加一個青年保守派峰會。彭斯在會上承諾會繼續為選舉公正而戰，並呼籲青年學生，守護美國的傳統價值。

週二，美國副總統彭斯來到佛州西棕櫚灘，參加美國最大保守派青年團體之一「美國轉折點」（Turning Point USA）的學生峰會。

面對在場2000名青年學生，彭斯回顧了川普總統四年來的政績，並著重強調了在全美剛剛投入使用的兩款中共病毒疫苗。

美國副總統 彭斯：「川普總統兌現了他的承諾，現在我們不是有一款，而是有兩款安全、有效的冠狀病毒疫苗，在全美使用。」

彭斯稱，川普總統的議程關乎美國的偉大，而極端左派的議程則會導致美國衰落。他呼籲年輕一代，守住美國這片孕育繁榮的自由土地。

美國副總統 彭斯：「我呼籲你們，在你們這一代，現在和未來的每一天，一致的發出聲音：美國會是一片自由的土地，美國永遠不會變成社會主義國家 。」

彭斯還强調了明年1月5號喬治亞州兩個參議員席位決選的重要性。

美國副總統 彭斯：「明年1月5號，當我們再次選出凱莉·洛夫勒和大衛·珀杜時，我們將守住參議院的陣線，保住共和黨的多數。」

彭斯最後向在場的青年承諾，會繼續為選舉公正而戰。

美國副總統 彭斯：「我們會繼續奮戰，直到每張非法選票被剔除。我們會贏得喬治亞，我們會拯救美國，我們永遠不會停止為了讓美國再次偉大而戰。你們等著瞧。」

彭斯：我們會拯救美國。你們等著瞧。

特朗普律師朱利亞尼：你地聽日將會好震驚

左媒fake news

連登仔淨係信
大紀元！！！
新唐人！！！

你係咪跟蹤我

睇住自己兩個共和黨員 黑埋兩席
仲on99同人講規矩，偽君子

尾隨咗幾條街

黑乜鬼,擺明共和黨送出去
補選前BAN派2000蚊,唔洗黑都知會輸啦

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生

儲左好能耐

如果香港有議員反派錢
應該山墳祖地都掘爛佢

Cctoy: 唔計

到時燈燈做左總統，仲點會留2個位比你地共和黨做議員？
條友真係唔識。而家人地連總統都搶走，會留返個議員位比你地做多數？

呢個真係終極traitor

今屆都搞唔掂，下屆造到你個個區輸一票都得啦

拯救中國咋掛

所以泛民咪係泛民囉
嚟一招回馬槍
要派夠二萬咁冇事囉

佢真係救左美國，依下唔內戰住
不過美國就正或衰落

出賣全世界

等拜登上任，
再遲d去法庭DQ 拜登

應該會好多人去山墳影相拍片囉
香港人喎，公審報仇就會

識玩緊係咁

斷人衣食如殺人父母

唔想派既政府話派1萬，你話唔夠，起碼2萬，佢話2萬你話4萬